[行動升級] 嘅然政府仲係唔回應訴求，我地一於搞大佢，一定要有人死方可破局！！

暴政已經逼到多名年輕人輕生
但林鄭政府一滴眼淚都無輕生者流過
係度講多次，你係唔值得為個政權而死
一個都不能再少 我地要一齊見證勝利

[拋磚] 有無熟讀法律嘅手足？如果逼到人自殺死亡，會唔會有法律責任？

[引玉] 參考：法國黃背心示威已令到今年死咗37個警察，已經超越去年全年數目

如果有第一個深藍絲/警察/政府高層，因為林鄭政府呢個暴政而死，有第二個，第三個嘅時候，你估林鄭政府仲會唔會咁冷血唔回應社會嘅訴求？

歡迎大家集思廣益

大家點睇？

死林鄭都無用， 中共視人命如草介
但佢親人又唔同， 唔講太多

親政府/黑警死 佢地會唔會有感覺多啲

係咪唔work?

升級

林鄭一定會安慰藍絲警察，最後受損係手足。

點解一定係啲後生死而唔係老野死？

法國黃背心示威 仇警氣氛下警員工作壓力增

今年頭三個月，全國已有28名警員輕生，比去年同期多一倍，差不多每四天就有一名警員自殺身亡，頻率是歷來最高。

自殺背後的原因複雜，但普遍認為同警方工作壓力越來越大有關。近年法國恐怖襲擊頻生，警隊工作量急增，加上大批難民湧入，衍生不少執法問題，社會上充斥仇警氣氛，令前線警員壓力更大。